領養穿山甲，釋放陳冠希

有睇子華嘅你，聽完最後呢句有冇領略到咩意思?

冇人知

鳩估mode: 子華講個候選人政綱有呢兩句 應該係想有個出色既政客可以：1.解決樓價高企問題 2. 減低社會不和諧現象 唔好成日咁多仇恨

通透